覺唔覺呢條女有d似游蕙禎

1:40，好鬼似

收皮啦臭雞

格仔恤衫

格仔裇衫嗰度

格仔恤衫果到笑左

d女仔幾靚

唔似